急急急快啲入嚟傳開去,旺角發現疑似臥底警員

立場記者影到呢兩個一男一女而家跟緊
男人著藍色風褸左邊衫袖藍色右邊衫袖紅色

被人私鳥果個？

自推

十五秒之前立場記者直播跟緊

更正係高登新聞台直播
該名男子叫高登新聞台記者做黑記

推

☺

認清目標，KEY WORDS:天琦 仇恨

快啲幫手推畀前線知道
高登記者剛才同民該為男子是否警員, 該男子冇答

我用電腦即時回帶,Cap 下呢對男女個樣, 叫前線小心!!!

該男子曾對記者講叫佢影後行
記者多次問.後行有咩影
之後該對男女.不停前後徘徊彌彌敦道西洋菜南街
記者一直尾隨該男女
直到西洋菜南街,記者忍唔住問, 你係咪休班警
男人無答....然後轉身離去

自推
如果有 PoPo 係度 Mon Post, 麻煩你地快D叫該人離開
佢已經黃左!!!!